快backup 又一單冒警

push

推

pish

lm

冒警

cosplay警察

10連

再推

幾時報警 咁多暴徒冒警

白衫警員話幫手問委任證後即刻有班黑警趕人走

Another instance of police purposefully refusing to show their documents.
The officer in the white said that he will asked for the documentation of another officer, then immediately other police came and pushed the cameraman away

黑警戰績

被屈藏毒還柙468日 無罪男索償397萬

青年投訴警屈藏毒

警老屈藏白粉小販

Push

呢一位白衫警察算唔算係比較有良心嘅警察

你老母閪 側側膊唔多覺

我覺得啲差佬係有搵過其他警隊以外嘅人黎冒警而佢地係知情，啲大粒嘅全部都攬但又講唔出原因點解其他人冇，要投訴又唔知可以點投訴，之前立法會果單都係咁，依家香港真係好恐怖。

白衫先最暗險，扮晒同你合作但搵其他犬擋你，問你點投訴?

歷史話比我地聽共產黨係咩都做得出，只要可以維持到佢嘅極權統治

香港宜家真係好撚恐怖

推！！！黑警同冒警全鳩部都死全家！

班公安都係

唔好比佢沉呀大佬！！！

屌佢老母就咁閃左去咁契弟既

真係正仆街嚟

而家最恐怖其實係呢樣野
警權過大
冇人監管
成個監警會廢既
官官相衛
唔組織勢力抗衡唔通真係等美國打救咩

叫一哥解下

側側膊閃人 身有屎

跌左個橙入黎
Sor

其實佢冇證係咪可以唔當佢係差佬

再推！

狗也不如

點做大呀
有咩鼠左去

行得正企得正怕咩出示委任證

警蟲警屎

下次見到佢地講一聲「咦？你咪我同鄉？」

其實有冇得搵入境處舉報話懷疑有人違反逗留條例同在港非法工作？

不如每次懷疑有人冒警 都打999報警啦

你太年輕了

有無人解釋下點解有個女警編號係找不到警員資料

醒目仔 等升高級督察

但同樣裝束 另一隻犬又有資料

呢單野要推俾美國政府知,咁多人冒警絕對會危害佢地公民安全

因為有d太新入 冇資料
呢個search system係unofficial
有巴打自己整

太新 無攞過獎？

好人（扮）先恐怖，冇腦個班散仔得個惡人相唔識字冇文化鬥爛就得

真嘅警犬會唔會咁好態度咁溫柔

比較淆底喳

笑死，個假便衣咁大個肚腩

點先可以喺公開場合度質詢佢地？記招？

以後畀龜逗記住要佢Show委任證先好畀身分證，睇清楚個樣、名同編號，睇埋背面否則點知係咪真。不過唔好掂佢張證費事畀人話襲警。

！

所有懷疑冒警case既post

就會有我推post

Backup

樓主

我地需要 日子，時間，地點投訴

報左上監警會未
btw今次監警會無出過聲

其實octb 反黑 係咪不嬲都唔帶證出街架？

樓主快d叫當事人搵bbc或者其他國際傳媒
屌真係好恐怖 點解香港可以變成咁

個database 係民營

好快班狗會要求改警例

港共真係當你普通法死

呢個政府重有幾多陰濕野未爆

6/16 6/17 出黎啊

屌你淆低呀？垃圾

好好地唔做人做狗
你老母生錯你
屌你

我係白衫一定覺得好冤屈

功又唔我領 上面做D野又咁戇鳩

法國黃背心運動的 8 堂課

但係人地係德成訓練出黎架

成班都唔係警察？

龜
有咩問題淨係識得縮

大家如果見到冒警
應該即刻大大聲話俾周圍既人知
然後報警拉晒班仆街

開槍同老屈學生單嘢 黑警講咩都唔洗信

穿果背心無警察委任證因為係廣東武警部隊！

沙展冇柴？冒警？

pc仔
件白衫咩撚都係揾你頂咋

但冇義氣呢

白衫陰陰濕濕
pc狗明刀明槍

白色衫帶頭打，打得最狠

我想問如果懷疑有人冒警市民應唔應該幫手將佢捉住？

屌你老母狗

三）香港法例第221章《刑事訴訟程序條例》第101條訂明一般市民有權進行拘捕的情況。當中第101條第2款訂明「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人」，而第4款則訂明「任何人如發現任何人管有任何他有合理理由懷疑該人是藉可逮捕的罪行而取得的財產，可無需手令而逮捕最後述及的人，並取得該財產的管有」。

兩粒花講野有d 身有屎feel, 加上有一野佢隻眼望左上角，明顯係講大話既自然反應

推到佢仆街

好嘢喎 做縮頭龜
唔識答咪出聲囉
死黑警

笑死

下次應該一擁而上捉佢地去法院受審
一邊大叫有人冒警一邊捉佢地走
禁d垃圾狗落地下
反正我地人多
佢地冒警得果幾個

合理地懷疑
D狗最鐘意講呢幾隻字

其實而家face recognitiin 咁勁，我哋係咪好易起底？

大家星期日隨便cosplay警察

香港警察戰功宣傳影集，歡迎自行印刷及使用

推爆班過街老鼠

推啊 警你老母

廣傳

眼神閃縮到呢

又冒警

Back up

警告佢地 我地懷疑你冒警 再唔出示有效委任證會將你拘捕

並取得該財產的管有
姐係佢身上既裝備都可以歸逮捕者管有

做縮頭烏龜＝有良心？

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

請手足一齊支持限權！

pueh

成班警察係點既樣 今次大家都知

如果佢唔係警察，咁我地打佢咪唔算襲警，佢地拘捕我地咪非法禁錮，我地還手唔小心打死佢咪自衛殺人？

不過大家千其唔好咁做啦

推成班狗嚟冇個似人樣

屌你老味

PUSH

咁撚恐佈，可能得帶隊果個先係真嘅，其他全部演員，之後有咩事又揾唔到人負責

推，有冇合集叫一哥解釋下

求BACKUP, FACEBOOK VIDEO好易比人刪除

[反送中] 有負擔嘅戰友同家人，其實可以日日繼續抗爭又唔駛俾人拉....

任何差狗都唔好信 一黑一白！！！！
一個扮好人 一個扮衰人！！！！！

死黑警

應該有兩段影片一齊睇

黑衫果條片，條友完全唔敢出聲答話，你話佢身冇屎我打死唔信

收皮啦白衫，扮幫你問但就即刻縮埋一邊搵人擋
佢唔即刻問擋你果幾個？
仲有人話佢咩身在曹營 呢d先最陰濕

cosplay警察都得？
其實我好鍾意警察costume，等我又著出街先

資料來源係舊ga，可以辭職/replace no.

咁都得 推

[返送中] 又到週末時間, 去飲茶時下跪求大家千祈唔好用Air Drop四圍傳舊嘅長輩圖, 連新嘅都唔好...

張證平時可以食飯搭車咁撚好用 唔返工都會帶
落夜場玩爆燈查牌 可以由客變師兄弟正門走

2000蚊一日就係呢d

咪係
黑警勾結外部勢力亂中禍港

一邊話好呀好呀，我幫你問
引你埋去然後縮埋再搵人趕走你，呢D係乜嘢仆街嚟

孫銘森
電話9880 5060

老老實實個白衫好熟口面下

全部冒警

無賴

個樣咁撚閪 炸撚爆佢電話

屌 條白衫收美國錢扮差佬？

如果真係有證真係狗 相信班狗會大大聲理直氣壯屌返拍攝者
但係佢地冇，所以相信9成扮狗

對答仲衰過小學生

屌，推